一高轉轉波就會掃牙

小弟買左架ek3棍仔，唔知點解架車一過3000轉到轉波就會掃牙，如果太高轉就要踩住極力子兩三秒之後放先唔會掃牙
另外仲有有時一波會卡實左轉唔波，搞到依家揸得仲慢過隻龜，唔知有冇ching可以話我知咩事

打散波箱換銅索牙
不過普通操車用 ek3 就有佢啦
整仲貴過部車

渣多排劏左佢算喇

整貴過架車，劏算

銅索牙到期
料平人工貴

試下換波箱油

換左極力子先啦

唔岩聽既說話 你想唔想聽

唔多關事

阿木

你架ek3雖然係馬力大
但車頭好重

馬力大？

師兄我部ek3一由2轉1波都有依個情況
有時1同R波都會入唔到，要空波左再入多次
不過我都唔打算整，操完換車好過
利申：2個月後甩P

2轉1？

嗰時我都係一著tec就入唔到3波，初初都以為係銅索牙
最尾換左極力子就無事

正常，2轉1要好慢好慢先入到
後波都係難入d，要大力少少右右後先入到

直接抬EG波箱

可以試下較高d極力子個磨擦點

兩腳極力子

行得好叻架喇

二波好似唔可以直接入番一波 千其唔好做傻事 隔硬啪入去一波會玩完... 當然有Ｄ車係可以由2直接入1(見過棍仔Mazda)。

我自己個架就5km留下先可以由2入1。 係2波如果一踩低極力子同時俾啖油去match番轉數 就可以大約10km入番1波。

有Ｄ車唔可以2入1好似關銅索牙事。但詳細係點夠我冇深夠

講多樣 拖波最好俾淡油去match番個波段既轉數

9up完

2腳極力子就入到1波

update返，試過換左原廠波箱油都仲有問題，個波箱上手車主話新換左幾個月，應該唔會咁快有問題

極力子磨擦點個range好大，教高又頂腳，教低又會踩唔晒

依家仲有另一個問題就係有時一波轉二波會好似卡實左咁轉唔到

依家諗緊換波箱定極力子好